多想講都絕口不提

我
好
掛
住
你

許廷鏗嘅絕口不提 好中 唉